Standarisasi Button
1. Button Tambah berada di Pojok Sebelah Kanan
2. Fungsi Filter berada di Pojok Sebelah Kiri
3. Button tambah data menggunakan "Button Success"
4. Button refresh menggunakan "Button Info"
5. Button cari menggunakan "button success"
6. Button Edit menggunakan "button warning"
7. button delete menggunakan "button danger"
8. Tabel menggunakan tabel-sm

2. Maskapai
    2.1 Field keterangan dihapus
	2.2 Field Fasilitas dibuat seperti Hotel
4. Bandara
    2.1 Desain disesuaikan standar
	2.2 Menambahkan field IATA

long : -7.949355404876396
lat : 112.6281029013951